**1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.**
   
Метод forEach здійснює обхід всіх елементів масиву, використовуючи їх. Він не змінює даний масив, та не повертає новий масив.
    
**2. Як очистити масив?**

За допомогою нового визначення пустого масиву [] або Array(). Проте даний метод діє якщо раніше було визначено масив за допомогою ключового слова let. Інший спосіб це присвоєння довжини масиву до 0 (Наприклад: arr.length = 0), працює як і з const, так і з let.

**3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?**

Можна перевірити за допомогою метода Array.isArray(ourArray);



